msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: attrace\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-22 15:26+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-22 15:26+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n > 1);\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: app\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: attrace.php\n"

#: app/Attr4ce_Config.php:41
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: app/Attr4ce_Config.php:42 app/Attr4ce_Config.php:59 attrace.php:133
msgid "Configuration"
msgstr "组态"

#: app/Attr4ce_Config.php:60
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: app/Attr4ce_Config.php:61
msgid "Clickout Path"
msgstr "点击路径"

#: app/Attr4ce_Config.php:62
msgid "Network broadcast strategy"
msgstr "网络广播策略"

#: app/Attr4ce_Config.php:64
msgid "Advertiser tracking & conversion"
msgstr "广告商跟踪和转换"

#: app/Attr4ce_Config.php:65
msgid "Tracking strategy"
msgstr "追踪策略"

#: app/Attr4ce_Config.php:66
msgid "Conversion strategy"
msgstr "转换策略"

#: app/Attr4ce_Config.php:68
msgid "MasterTag URL"
msgstr "MasterTag网址"

#: app/Attr4ce_Config.php:69
msgid "Shortcodes"
msgstr "简码"

#: app/Attr4ce_Config.php:70
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: app/Attr4ce_Config.php:71
msgid "Profiling"
msgstr "剖析"

#: app/Attr4ce_Config.php:72
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: app/Attr4ce_Config.php:73
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: app/Attr4ce_Config.php:86
msgid ""
"This section is for tracking and conversion settings. If you are a publisher "
"(so only serving clickouts), this section is irrelevant for you."
msgstr "本部分用于跟踪和转换设置。如果您是发布者（因此仅提供Clickouts），则此部分与您无关。"

#: app/Attr4ce_Config.php:101
msgid ""
"You Attrace public address will be used to add as a meta tag to the header "
"of your website. This way the Attrace Network can verify the owner of this "
"public address is indeed the owner of this website. Also this address is "
"used if you wish to use monitoring on your connector to check security."
msgstr "您的Attrace公共地址将被用作元标记添加到您的网站标题中。这样，Attrace Network可以验证此公共地址的所有者确实是该网站的所有者。如果您希望在连接器上使用监视来检查安全性，则也使用此地址。"

#: app/Attr4ce_Config.php:102
msgid ""
"Copy the public address from the Attrace menu and paste it in the text field "
"above:"
msgstr "从Attrace菜单复制公共地址，并将其粘贴到上面的文本字段中："

#: app/Attr4ce_Config.php:111
msgid "The click-out URL to the page you want to promote will look like this:"
msgstr "您要升级的页面的点击URL如下所示："

#: app/Attr4ce_Config.php:113
msgid "Change this value if you would like another URL"
msgstr "如果您想要另一个URL，请更改此值"

#: app/Attr4ce_Config.php:120
msgid "Direct (blocking)"
msgstr "直接（阻止）"

#: app/Attr4ce_Config.php:121
msgid "Queue (using WP Cron)"
msgstr "队列（使用WP Cron）"

#: app/Attr4ce_Config.php:123
msgid ""
"The Network broadcast strategy determines if the click should be put on a "
"queue and processed later by cronjob, or is directly executed<br/>(which can "
"cause a slight delay in the redirect to your advertiser)."
msgstr "网络广播策略确定是将点击放置在队列中，然后由cronjob进行处理，还是直接执行<br/>（可能会导致重定向到广告客户的时间稍有延迟）。"

#: app/Attr4ce_Config.php:124
msgid ""
"<strong>Direct:</strong> (Default) Broadcast to the network before the user "
"is redirected (and blocks the user)."
msgstr "<strong>直接</ strong> ：（默认）在重定向用户（并阻止用户）之前广播到网络。"

#: app/Attr4ce_Config.php:125
msgid ""
"<strong>Queue:</strong> Fast background processing, where a background "
"thread or queue is broadcasting to the network near-realtime. Needs WP Cron "
"enabled"
msgstr "<strong>队列</ strong>：快速的后台处理，其中后台线程或队列几乎实时广播到网络。需要启用WP Cron"

#: app/Attr4ce_Config.php:132 app/Attr4ce_Config.php:144
msgid "Backend"
msgstr "后端"

#: app/Attr4ce_Config.php:133 app/Attr4ce_Config.php:145
msgid "Javascript Clientside"
msgstr "Javascript客户端"

#: app/Attr4ce_Config.php:135
msgid ""
"For advertisers, the tracking strategy determines how the connector is "
"setting cookies.<br/>If possible, use server side tracking (for instance "
"within WooCommerce). The JS mtag library is in this case not used."
msgstr "对于广告客户，跟踪策略确定连接器如何设置Cookie。<br/>如果可能，请使用服务器端跟踪（例如，在WooCommerce中）。在这种情况下，不使用JS mtag库。"

#: app/Attr4ce_Config.php:136
msgid ""
"<strong>Backend:</strong> (Default) Server module adds Set-Cookie headers."
msgstr "<strong>后端</ strong> ：（默认）服务器模块添加Set-Cookie标头。"

#: app/Attr4ce_Config.php:137
msgid ""
"<strong>Javascript Clientside:</strong> Javascript mastertag sets the "
"tracking cookies."
msgstr "<strong> Javascript客户端</ strong>：Javascript mastertag设置跟踪Cookie。"

#: app/Attr4ce_Config.php:147
msgid ""
"For advertisers, the conversion strategy determines how the conversion is "
"created. When enabled, Woocommerce can execute the conversion serverside.<br/"
">If you use another shopping system, either use the Javascript or shortcodes "
"to create the conversion, or implement the conversion within your solution."
msgstr "对于广告客户，转换策略决定了转换的创建方式。启用后，Woocommerce可以在服务器端执行转换。<br/>如果您使用其他购物系统，请使用Javascript或简码来创建转换，或在解决方案中实现转换。"

#: app/Attr4ce_Config.php:148
msgid ""
"<strong>Backend:</strong> (Default) Server module handles the conversions."
msgstr "<strong>后端</ strong> ：（默认）服务器模块处理转换。"

#: app/Attr4ce_Config.php:149
msgid ""
"<strong>Javascript Clientside:</strong> Javascript tag handles conversions."
msgstr "<strong> JavaScript客户端</ strong>：JavaScript标记可处理转化。"

#: app/Attr4ce_Config.php:156
msgid "No profiling"
msgstr "没有分析"

#: app/Attr4ce_Config.php:157
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/Attr4ce_Config.php:160
msgid "This option additional tracing level for performance and debugging."
msgstr "此选项为性能和调试提供了附加的跟踪级别。"

#: app/Attr4ce_Config.php:161
msgid ""
"<strong>No profiling:</strong> (Default) No profiling enabled (good "
"performance)."
msgstr "<strong>无性能分析</ strong> ：（默认）未启用性能分析（良好的性能）。"

#: app/Attr4ce_Config.php:162
msgid ""
"<strong>All:</strong> Debug all requests with profiling (degraded "
"performance)"
msgstr "<strong>全部</ strong>：通过性能分析调试所有请求（性能下降）"

#: app/Attr4ce_Config.php:169
msgid "Production"
msgstr "生产"

#: app/Attr4ce_Config.php:170
msgid "Development"
msgstr "发展历程"

#: app/Attr4ce_Config.php:172
msgid "Environment setting in which this plugin is running"
msgstr "运行此插件的环境设置"

#: app/Attr4ce_Config.php:173
msgid ""
"<strong>Production:</strong> (Default) Guarantees that all develop "
"functionality is disabled."
msgstr "<strong>生产</ strong> ：（默认）保证禁用所有开发功能。"

#: app/Attr4ce_Config.php:174
msgid ""
"<strong>Development:</strong> Debug mode enabled, might expose phpinfo and "
"other environment sensitive info."
msgstr "<strong>开发：</ strong>调试模式已启用，可能会公开phpinfo和其他环境敏感信息。"

#: app/Attr4ce_Config.php:185
msgid ""
"This option additional determines which network the connector is publishing "
"its transactions."
msgstr "此选项还确定连接器在哪个网络上发布其事务。"

#: app/Attr4ce_Config.php:186
msgid ""
"<strong>Betanet:</strong> (Default) The production environment of Attrace."
"network, to publish real transactions"
msgstr "<strong> Betanet：</ strong>（默认）：Attrace.network的生产环境，用于发布真实交易"

#: app/Attr4ce_Config.php:187
msgid ""
"<strong>Testnet:</strong> The test environment of Attrace.network, use this "
"for testing or debug purposes only"
msgstr "<strong> Testnet：</ strong>：Attrace.network的测试环境，仅用于测试或调试目的"

#: app/Attr4ce_Config.php:202
msgid ""
"This configures the mastertag lib that you want to include on your page, "
"current configured URL is:"
msgstr "这将配置要包含在页面上的mastertag库，当前配置的URL为："

#: app/Attr4ce_Config.php:204
msgid ""
"You can also use a versioned url with 8 characters to avoid caching, like:"
msgstr "您还可以使用带有8个字符的版本化url以避免缓存，例如："

#: app/Attr4ce_Config.php:206
msgid ""
"The end of the url should be \"js\" but you can use another separator, like "
"\"_js\" to avoid nginx caching and such."
msgstr "网址的末尾应为“ js”，但您可以使用另一个分隔符，例如“ _js”，以避免nginx缓存等。"

#: app/Attr4ce_Config.php:207
msgid ""
"Click on the links above to see if your JS is loaded properly, and change "
"the extensions if there are issues."
msgstr "单击上面的链接，查看您的JS是否正确加载，如果有问题，请更改扩展名。"

#: app/Attr4ce_Config.php:215
msgid ""
"Use this shortcode to include the Master Tag Javascript on a a page or post."
msgstr "使用此短代码可以在页面或帖子中包含主标记Javascript。"

#: app/Attr4ce_Config.php:216
msgid ""
"Use this shortcode to invoke a Sale action (use this for instance on the "
"thank you page)."
msgstr "使用此短代码来调用“销售”操作（例如，在“谢谢”页面上使用此操作）。"

#: app/Attr4ce_Config.php:217
msgid ""
"Use this shortcode to invoke a Lead action (use this for instance on the "
"subscribed to news letter)."
msgstr "使用此短代码来调用Lead操作（例如，在订阅的新闻快讯上使用此操作）。"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:105
msgid "Add Integration"
msgstr "添加集成"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:106
msgid "Configuration code"
msgstr "配置码"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:127
msgid ""
"The Base32 configuration code that has been provided is invalid. Please try "
"again."
msgstr "提供的Base32配置代码无效。请再试一次。"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:137
msgid ""
"This agreement - delegate off combination already exists. Remove the old on "
"in order to add this new one."
msgstr "该协议-脱售委托已经存在。删除旧的为了添加此新的。"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:153
msgid "Copy the configuration code from the dashboard"
msgstr "从仪表板复制配置代码"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:154
msgid "Paste it in the text field below"
msgstr "将其粘贴到下面的文本字段中"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:155
msgid "Press the submit button"
msgstr "按下提交按钮"

#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:185
#: app/Attr4ce_IntegrationConfigs.php:186 app/views/integrationconfigs.php:32
#: attrace.php:134
msgid "Integrations"
msgstr "整合方式"

#: app/views/integrationconfigs.php:14
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/integrationconfigs.php:22
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/views/integrationconfigs.php:33
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: app/views/settings.php:10
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: attrace.php:132
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: attrace.php:174
msgid ""
"Attrace is a custom made dedicated blockchain capable of registering and "
"auditing any advertisement click on chain. This plugin enables you to manage "
"your agreements, enables shortcodes and clickouts, and signs transactions on "
"the public chain."
msgstr "Attrace是定制的专用区块链，能够注册和审核任何广告点击链。该插件使您可以管理协议，启用短代码和点击以及在公共链上签署交易。"
